有冇人已經開始出現幻聽？

每晚到咗十點個腦就忍住有人會嗌
然後腦海開始出現聲音
「光復香港...時代革命」
「五大訴求...缺一不可」
「黑警...還眼」
「香港人...加油」